{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Son Dakika", "title": "Titanik'e Dal\u0131\u015f Yaparken Kaybolan Denizalt\u0131n\u0131n 40 Saatlik Oksijeni Kald\u0131 - Son Dakika", "description": "A small submarine that disappeared in the Atlantic Ocean last Sunday while diving to the Titanic wreck has 40 hours of oxygen left, according to a statement by the US Coast Guard. The statement also mentioned that search and rescue operations are ongoing in an area of 7,600 square miles, which is larger than the state of Connecticut. The submarine was carrying five people, including British billionaire and explorer Hamish Harding and French explorer Paul-Henry Nargeolet. The US and Canada are conducting joint search and rescue operations. The Titanic wreck is located 3,800 meters deep in the Atlantic Ocean, about 600 kilometers off the coast of Newfoundland, Canada.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiYmh0dHBzOi8vd3d3LnNvbmRha2lrYS5jb20vZHVueWEvaGFiZXItdGl0YW5pay1lLWRhbGlzLXlhcGFya2VuLWtheWJvbGFuLWRlbml6YWx0aW5pbi00MC0tMTYwNTA0MDAv0gFgaHR0cHM6Ly93d3cuc29uZGFraWthLmNvbS9hbXAvaGFiZXItdGl0YW5pay1lLWRhbGlzLXlhcGFya2VuLWtheWJvbGFuLWRlbml6YWx0aW5pbi00MC0tMTYwNTA0MDAv?oc=5", "urlToImage": "https://s.sdacdn.com/static/images/Logo2x.png", "publishedAt": "2023-06-20T20:18:13Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Son Dakika", "title": "K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131 ele\u015ftirdi, T\u00fcrk-\u0130\u015f Ba\u015fkan\u0131 Erg\u00fcn Atalay cevap verdi - Son Dakika", "description": "This article discusses the recent decision by the Asgari \u00dccret Tespit Komisyonu to raise the minimum wage by 34% to 11,402 lira. The leader of the CHP, Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, criticized the decision and accused the head of the Turkish labor union of selling out to the government. The head of the union, Erg\u00fcn Atalay, responded by defending the decision and criticizing K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu's understanding of the political system.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiTmh0dHBzOi8vd3d3LnNvbmRha2lrYS5jb20vcG9saXRpa2EvaGFiZXItYXNnYXJpLXVjcmV0LXl1emRlLTM0LWFydHRpLTE2MDUwNDE3L9IBSWh0dHBzOi8vd3d3LnNvbmRha2lrYS5jb20vYW1wL2hhYmVyLWFzZ2FyaS11Y3JldC15dXpkZS0zNC1hcnR0aS0xNjA1MDQxNy8?oc=5", "urlToImage": "https://s.sdacdn.com/static/images/Logo2x.png", "publishedAt": "2023-06-20T19:45:09Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Political"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Son Dakika", "title": "Fenerbah\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 Ali Ko\u00e7, Taraftar\u0131n Arda G\u00fcler \u0130\u00e7in Sadece 'Arda' Demesine Tepki G\u00f6sterdi - Son Dakika", "description": "This article is about the introduction of Fenerbah\u00e7e's new season jerseys. During the presentation, a young fan called the young star Arda G\u00fcler by his first name, which angered Fenerbah\u00e7e President Ali Ko\u00e7. The President and the young star played basketball during the presentation, and an interesting dialogue occurred between a young fan and Ali Ko\u00e7.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiYWh0dHBzOi8vd3d3LnNvbmRha2lrYS5jb20vc3Bvci9oYWJlci1mZW5lcmJhaGNlLWJhc2thbmktYWxpLWtvYy10YXJhZnRhcmluLWFyZGEtZ3VsZXItaS0xNjA1MDM2Ni_SAWBodHRwczovL3d3dy5zb25kYWtpa2EuY29tL2FtcC9oYWJlci1mZW5lcmJhaGNlLWJhc2thbmktYWxpLWtvYy10YXJhZnRhcmluLWFyZGEtZ3VsZXItaS0xNjA1MDM2Ni8?oc=5", "urlToImage": "https://s.sdacdn.com/static/images/Logo2x.png", "publishedAt": "2023-06-20T19:02:08Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Biden\u2019\u0131n o\u011flu hakk\u0131ndaki vergi su\u00e7lar\u0131n\u0131 kabul etti - H\u00fcrriyet", "description": "Hunter Biden, the son of US President Joe Biden, has pleaded guilty to two charges of willfully failing to pay income taxes and has reached an agreement with the court regarding an illegal weapons possession charge. The decision is expected to result in the elimination of Hunter's prison sentence and the granting of probation after approval by a federal judge. Donald Trump criticized the decision on social media, while the White House spokesperson expressed support for Hunter Biden's efforts to rebuild his life.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiaWh0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9kdW55YS9hYmQtYmFza2FuaS1iaWRlbmluLW9nbHUtaGFra2luZGFraS12ZXJnaS1zdWNsYXJpbmkta2FidWwtZXR0aS00MjI4NzM2MdIBbWh0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9hbXAvZHVueWEvYWJkLWJhc2thbmktYmlkZW5pbi1vZ2x1LWhha2tpbmRha2ktdmVyZ2ktc3VjbGFyaW5pLWthYnVsLWV0dGktNDIyODczNjE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-20T17:49:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Political"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "BloombergHT", "title": "ABD'li yat\u0131r\u0131m fonundan PayPal hamlesi - BloombergHT", "description": "This article reports that Kohlberg Kravis Roberts (KKR), a US-based investment fund, has agreed to purchase PayPal's \"buy now, pay later\" (BNPL) credit portfolio in France, Germany, Italy, Spain, and the UK for up to \u20ac40 billion in Europe. The sale is expected to be completed in the second half of this year, and PayPal plans to allocate an additional $1 billion to share buybacks in 2023 once the sale is completed. PayPal launched its BNPL service in 2020 and has provided more than 200 million credits to over 30 million customers globally.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiR2h0dHBzOi8vbS5ibG9vbWJlcmdodC5jb20vYWJkbGkteWF0aXJpbS1mb251bmRhbi1wYXlwYWwtaGFtbGVzaS0yMzMzNDI40gEA?oc=5", "urlToImage": "https://news.google.com/assets/v2/images/desktop/icon/icon_tv-white.svg", "publishedAt": "2023-06-20T16:57:07Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Milliyet", "title": "MasterChef Celal kimdir? 2023 MasterChef All Star Celal Sar\u0131g\u00fcl ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda, nereli? - Milliyet", "description": "This text is a disclaimer stating that the content on milliyet.com.tr, a news website that covers various topics such as politics, sports, and entertainment, cannot be copied or published without permission and proper attribution. It does not provide any news or information to summarize.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifGh0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpeWV0LmNvbS50ci9nYWxlcmkvbWFzdGVyY2hlZi1jZWxhbC1raW1kaXItMjAyMy1tYXN0ZXJjaGVmLWFsbC1zdGFyLWNlbGFsLXNhcmlndWwta2FjLXlhc2luZGEtbmVyZWxpLTY5NjU3MjDSAYABaHR0cHM6Ly93d3cubWlsbGl5ZXQuY29tLnRyL2FtcC9nYWxlcmkvbWFzdGVyY2hlZi1jZWxhbC1raW1kaXItMjAyMy1tYXN0ZXJjaGVmLWFsbC1zdGFyLWNlbGFsLXNhcmlndWwta2FjLXlhc2luZGEtbmVyZWxpLTY5NjU3MjA?oc=5", "urlToImage": "https://s.milimaj.com/images/milliyet/milliyet_dijital_logo.svg?v=4", "publishedAt": "2023-06-20T16:27:53Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Derin dondurucuda d\u00f6rt ceset bulunmu\u015ftu: Kan donduran cinayetin nedeni ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "The suspect in the intentional murder of four Turkmenistan citizens, three women and one man, in Bayrakl\u0131 district has been caught by the police in \u00c7e\u015fme district. The suspect, who was caught with the knife used in the murder, confessed that he committed the murders due to jealousy. The suspect's accomplices were also caught and taken into custody. The suspect admitted to killing the victims one by one with sharp tools and then dismembering them before putting them in the freezer and refrigerator. The victims were identified as a mother and her two daughters who came to Turkey in 2019 and a man who was the boyfriend of one of the daughters.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFodHRwczovL3d3dy5zb3pjdS5jb20udHIvMjAyMy9ndW5kZW0vZGVyaW4tZG9uZHVydWN1ZGEtZG9ydC1jZXNldC1idWx1bm11c3R1LWthbi1kb25kdXJhbi1jaW5heWV0aW4tbmVkZW5pLW9ydGF5YS1jaWt0aS03NzE5MzA0L9IBhAFodHRwczovL3d3dy5zb3pjdS5jb20udHIvMjAyMy9ndW5kZW0vZGVyaW4tZG9uZHVydWN1ZGEtZG9ydC1jZXNldC1idWx1bm11c3R1LWthbi1kb25kdXJhbi1jaW5heWV0aW4tbmVkZW5pLW9ydGF5YS1jaWt0aS03NzE5MzA0L2FtcC8?oc=5", "urlToImage": "https://i01.sozcucdn.com/wp-content/themes/Sozcu_V4/assets/images/logo.svg", "publishedAt": "2023-06-20T15:41:04Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Crime"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Irak B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Majid Abdulreda Hassan Al-Lachmawi\u2019ni kabul etti - H\u00fcrriyet", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFodHRwczovL3d3dy5odXJyaXlldC5jb20udHIvZ3VuZGVtL2N1bWh1cmJhc2thbmktZXJkb2dhbi1pcmFrLWJ1eXVrZWxjaXNpLW1hamlkLWFiZHVscmVkYS1oYXNzYW4tYWwtbGFjaG1hd2luaS1rYWJ1bC1ldHRpLTQyMjg3MzMw0gGGAWh0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9hbXAvZ3VuZGVtL2N1bWh1cmJhc2thbmktZXJkb2dhbi1pcmFrLWJ1eXVrZWxjaXNpLW1hamlkLWFiZHVscmVkYS1oYXNzYW4tYWwtbGFjaG1hd2luaS1rYWJ1bC1ldHRpLTQyMjg3MzMw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-20T15:14:05Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Political"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Sabah", "title": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 20 Haziran 2023: Gram alt\u0131n, \u00e7eyrek,alt\u0131n, 22 ayar bilezik ve Cumhuriyet bug\u00fcn ne kadar, ka\u00e7 TL? - Sabah", "description": "This article provides updates on the prices of gold, including gram, quarter, and Republic gold coins, as well as the current price of gold per ounce. The price of gold is affected by fluctuations in the dollar exchange rate and the price of gold per ounce. The article provides live updates on the prices of gold and its various forms.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFodHRwczovL3d3dy5zYWJhaC5jb20udHIvZ2FsZXJpL2Vrb25vbWkvYWx0aW4tZml5YXRsYXJpLTIwLWhhemlyYW4tMjAyMy1ncmFtLWFsdGluLWNleXJlay1hbHRpbi0yMi1heWFyLWJpbGV6aWstdmUtY3VtaHVyaXlldC1idWd1bi1uZS1rYWRhci1rYWMtdGzSAZUBaHR0cHM6Ly9tLnNhYmFoLmNvbS50ci9nYWxlcmkvZWtvbm9taS9hbHRpbi1maXlhdGxhcmktMjAtaGF6aXJhbi0yMDIzLWdyYW0tYWx0aW4tY2V5cmVrLWFsdGluLTIyLWF5YXItYmlsZXppay12ZS1jdW1odXJpeWV0LWJ1Z3VuLW5lLWthZGFyLWthYy10bC9hbXA?oc=5", "urlToImage": "https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/site/v3/i/sabah-logo-170x71.png", "publishedAt": "2023-06-20T14:59:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Rudaw Media Network", "title": "Tiktok\u2019u doland\u0131ran sosyal medya fenomenlerine... - Rudaw Media Network", "description": "I'm sorry, but you have not provided any text for me to summarize. Please provide the text you want me to summarize.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiOmh0dHBzOi8vd3d3LnJ1ZGF3Lm5ldC90dXJraXNoL21pZGRsZWVhc3QvdHVya2V5LzIwMDYyMDIzMTDSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-20T14:53:14Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Milliyet", "title": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Blinken: 'Xi ve Biden \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki aylarda g\u00f6r\u00fc\u015febilir' - Milliyet", "description": "US Secretary of State Antony Blinken has expressed hope that his meeting with Chinese President Xi Jinping in Beijing will bring stability to bilateral relations. Blinken said that President Biden strongly believes in managing relations between China and the US responsibly. The meeting aimed to re-establish communication channels at the highest levels of government and to discuss the real differences between the two countries. Blinken also discussed Taiwan and exchanged views on Russia's aggression towards Ukraine and China's potential positive role in this regard. He expressed hope for more high-level contacts between China and the US in the coming months.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpeWV0LmNvbS50ci9kdW55YS9hYmQtZGlzaXNsZXJpLWJha2FuaS1ibGlua2VuLXhpLXZlLWJpZGVuLW9udW11emRla2ktYXlsYXJkYS1nb3J1c2ViaWxpci02OTY1Njc30gF1aHR0cHM6Ly93d3cubWlsbGl5ZXQuY29tLnRyL2FtcC9kdW55YS9hYmQtZGlzaXNsZXJpLWJha2FuaS1ibGlua2VuLXhpLXZlLWJpZGVuLW9udW11emRla2ktYXlsYXJkYS1nb3J1c2ViaWxpci02OTY1Njc3?oc=5", "urlToImage": "https://s.milimaj.com/images/milliyet/milliyet_dijital_logo.svg?v=4", "publishedAt": "2023-06-20T14:27:53Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Political"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "T\u0130M Ba\u015fkan\u0131 G\u00fcltepe: \u00dclkemizin tar\u0131ma da ihtiyac\u0131 var madene de - H\u00fcrriyet", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMia2h0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9la29ub21pL3RpbS1iYXNrYW5pLWd1bHRlcGUtdWxrZW1pemluLXRhcmltYS1kYS1paHRpeWFjaS12YXItbWFkZW5lLWRlLTQyMjg3Mjk30gFvaHR0cHM6Ly93d3cuaHVycml5ZXQuY29tLnRyL2FtcC9la29ub21pL3RpbS1iYXNrYW5pLWd1bHRlcGUtdWxrZW1pemluLXRhcmltYS1kYS1paHRpeWFjaS12YXItbWFkZW5lLWRlLTQyMjg3Mjk3?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-20T14:25:34Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Mynet", "title": "Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini durduran en etkili y\u00f6ntem! Yeni sa\u00e7lar\u0131n \u00e7\u0131kmas\u0131 i\u00e7in \u015fampuan\u0131n\u0131za ekleyin - Mynet", "description": "Using natural methods for hair care can be more effective in preventing hair loss and promoting new hair growth than expensive hair care products. Creating a hair washing routine and being mindful of the products used can make a noticeable difference in hair loss. Massaging the scalp during hair washing can improve blood circulation and contribute to new hair growth. Avoiding heat and chemical treatments while drying and styling hair can prevent hair loss and damage. Adding 25 drops of pine turpentine oil to a bottle of shampoo can nourish hair roots, prevent hair loss, and accelerate new hair growth.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMif2h0dHBzOi8vd3d3Lm15bmV0LmNvbS9zYWMtZG9rdWxtZXNpbmktZHVyZHVyYW4tZW4tZXRraWxpLXlvbnRlbS15ZW5pLXNhY2xhcmluLWNpa21hc2ktaWNpbi1zYW1wdWFuaW5pemEtZWtsZXlpbi0xMjg3MjYzLW15a2FkaW7SAYEBaHR0cHM6Ly93d3cubXluZXQuY29tL2FtcC9zYWMtZG9rdWxtZXNpbmktZHVyZHVyYW4tZW4tZXRraWxpLXlvbnRlbS15ZW5pLXNhY2xhcmluLWNpa21hc2ktaWNpbi1zYW1wdWFuaW5pemEtZWtsZXlpbi1rYWRpbi0xMjg3MjYz?oc=5", "urlToImage": "https://img7.mynet.com.tr/mynet-logo.png", "publishedAt": "2023-06-20T14:21:13Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Beauty and Lifestyle"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Vatan", "title": "Akrilik Boya Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r? Akrilik Boya Kullan\u0131rken Yap\u0131lmas\u0131 Gerekenler... - Vatan", "description": "This article discusses the use of acrylic paints to create realistic and three-dimensional images in art. Tips for using acrylic paints include diluting them with water, using a palette with glass or plastic, and using a gel to reduce drying time. Acrylic paints are versatile and can be used on various surfaces such as metal, canvas, and ceramics.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidmh0dHBzOi8vd3d3LmdhemV0ZXZhdGFuLmNvbS9nYWxlcmkvYWtyaWxpay1ib3lhLW5hc2lsLWt1bGxhbmlsaXItYWtyaWxpay1ib3lhLWt1bGxhbmlya2VuLXlhcGlsbWFzaS1nZXJla2VubGVyLTIxMDE3MzfSAXpodHRwczovL3d3dy5nYXpldGV2YXRhbi5jb20vYW1wL2dhbGVyaS9ha3JpbGlrLWJveWEtbmFzaWwta3VsbGFuaWxpci1ha3JpbGlrLWJveWEta3VsbGFuaXJrZW4teWFwaWxtYXNpLWdlcmVrZW5sZXItMjEwMTczNw?oc=5", "urlToImage": "https://s2.gazetevatan.com/images/vatan/vatan-logo-home3x.svg?v=3", "publishedAt": "2023-06-20T14:17:57Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "BBC T\u00fcrk\u00e7e", "title": "Suriye gazetesi El Vatan: Rusya Astana\u2019da T\u00fcrkiye\u2019nin Suriye\u2019den \u00e7ekilmesi i\u00e7in takvim sunacak - BBC T\u00fcrk\u00e7e", "description": "This article discusses the upcoming Astana talks between Russia, Turkey, and Syria, with the Syrian newspaper El Vatan reporting that Russia will present a timetable for Turkey's withdrawal from Syria. The article notes that Turkey and its supported armed groups control a large area in northern Syria, while Syria sees this as an occupation and demands its end for negotiations to progress. The article also highlights the differences in the two countries' positions and the potential impact of recent clashes between the Syrian army and Turkish-backed YPG forces on the talks.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiMGh0dHBzOi8vd3d3LmJiYy5jb20vdHVya2NlL2FydGljbGVzL2NqcnFxcDlyMmw0b9IBNGh0dHBzOi8vd3d3LmJiYy5jb20vdHVya2NlL2FydGljbGVzL2NqcnFxcDlyMmw0by5hbXA?oc=5", "urlToImage": "https://a1.api.bbc.co.uk/hit.xiti?s=598342&s2=92&p=turkce.articles.cjrqqp9r2l4o.page&x1=[urn%3Abbc%3Aoptimo%3Aasset%3Acjrqqp9r2l4o]&x2=[responsive]&x3=[news-turkce]&x4=[tr]&x7=[article]&x8=[simorgh-nojs]&x9=[Suriye%2520gazetesi%2520El%2520Vatan%3A%2520Rusya%2520Astana%E2%80%99da%2520T%C3%BCrkiye%E2%80%99nin%2520Suriye%E2%80%99den%2520%C3%A7ekilmesi%2520i%C3%A7in%2520takvim%2520sunacak]&x11=[2023-06-20T14%3A04%3A08.942Z]&x12=[2023-06-20T14%3A10%3A45.846Z]&x13=[Iraq~Syria~Russia~Iran~Politics~Turkey]&x14=[02cfdd49-c5f4-4906-9657-055a810bca41~28b0a95e-89d3-4fdf-bad0-8565eb549233~39267b85-1784-4f4b-80ed-f8cb4a35f337~511accd7-6ee6-4dfb-8e2b-b236be8cb14c~75612fa6-147c-4a43-97fa-fcf70d9cced3~a30418d5-3efe-415d-b2d2-1480eaf2eb4a]&x17=[Iraq~Syria~Russia~Iran~Politics~Turkey]", "publishedAt": "2023-06-20T14:08:08Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Political"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tgrthaber", "title": "Son dakika! Be\u015ftepe'de asgari \u00fccret bulu\u015fmas\u0131! Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Bakan I\u015f\u0131khan ve temsilcileri kabul etti - Tgrthaber", "description": "President Recep Tayyip Erdogan met with the Minister of Labor Vedat Isikhan, the President of TISK Ozgur Burak Akkol, and the President of Turk-Is Ergun Atalay at the Presidential Palace after the announcement of the new minimum wage increase. The meeting was closed to the press. Akkol presented Erdogan with a gift that included flags representing the 16 Turkish states established throughout history. Erdogan announced on social media that the new minimum wage will be 11,402 TL net starting from July. The Minister of Labor and Social Security, Vedat I\u015f\u0131khan, announced that the minimum wage increase for the rest of the year is 34%, bringing the net wage to 11,402 TL. The total cost to the employer for the new minimum wage is 15,762.04 TL per month.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiQFodHRwczovL3d3dy50Z3J0aGFiZXIuY29tLnRyL2Vrb25vbWkvc29uLWRha2lrYS1iZXN0ZXBlZGUtYXNnYXJpLXVjcmV0LWJ1bHVzbWFzaS1lcmRvZ2FuLWJha2FuLWlzaWtoYW4tdmUtdGVtc2lsY2lsZXJpLWthYnVsLWV0dGktMjg5MzcwMtIBAA?oc=5", "urlToImage": "data:image/png;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA1", "publishedAt": "2023-06-20T13:11:55Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Sabah", "title": "SON DAK\u0130KA: Yeni asgari \u00fccret belli oldu! Asgari \u00fccret 2023 net 11 bin 402 TL: \u0130\u015fte br\u00fct, net ve i\u015fveren maliyeti hesaplama tablolar\u0131 - Sabah", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipQFodHRwczovL3d3dy5zYWJhaC5jb20udHIvZ2FsZXJpL2Vrb25vbWkvc29uLWRha2lrYS15ZW5pLWFzZ2FyaS11Y3JldC1iZWxsaS1vbGR1LWFzZ2FyaS11Y3JldC0yMDIzLW5ldC0xMS1iaW4tdGwtaXN0ZS1icnV0LW5ldC12ZS1pc3ZlcmVuLW1hbGl5ZXRpLWhlc2FwbGFtYS10YWJsb2xhcmnSAacBaHR0cHM6Ly9tLnNhYmFoLmNvbS50ci9nYWxlcmkvZWtvbm9taS9zb24tZGFraWthLXllbmktYXNnYXJpLXVjcmV0LWJlbGxpLW9sZHUtYXNnYXJpLXVjcmV0LTIwMjMtbmV0LTExLWJpbi10bC1pc3RlLWJydXQtbmV0LXZlLWlzdmVyZW4tbWFsaXlldGktaGVzYXBsYW1hLXRhYmxvbGFyaS9hbXA?oc=5", "urlToImage": "https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/site/v3/i/sabah-logo-170x71.png", "publishedAt": "2023-06-20T12:56:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Milliyet", "title": "MSB: Suriye'den T\u00fcrkiye'ye ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan 1'i PKK mensubu, 2 ki\u015fi yakaland\u0131 - Milliyet", "description": "Two individuals attempting to illegally cross into Turkey from Syria were caught by border units, and one of them was identified as a member of the PKK/YPG terrorist organization, according to a statement from the Ministry on their Twitter account.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicmh0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpeWV0LmNvbS50ci9ndW5kZW0vbXNiLXN1cml5ZWRlbi10dXJraXlleWUtZ2VjbWV5ZS1jYWxpc2FuLTFpLXBray1tZW5zdWJ1LTIta2lzaS15YWthbGFuZGktNjk2NTYxM9IBdmh0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpeWV0LmNvbS50ci9hbXAvZ3VuZGVtL21zYi1zdXJpeWVkZW4tdHVya2l5ZXllLWdlY21leWUtY2FsaXNhbi0xaS1wa2stbWVuc3VidS0yLWtpc2kteWFrYWxhbmRpLTY5NjU2MTM?oc=5", "urlToImage": "https://s.milimaj.com/images/milliyet/milliyet_dijital_logo.svg?v=4", "publishedAt": "2023-06-20T12:50:23Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Political"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "TELE1 TV", "title": "\u2018Deli Y\u00fcrek\u2019 geri d\u00f6n\u00fcyor! - TELE1 TV", "description": "The popular Turkish TV series \"Deli Y\u00fcrek\" is returning with a new version, produced by Calinos Entertainment in partnership with Sinegraf. The original series, directed by Osman S\u0131nav and starring Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu, aired from 1998 to 2002. The new version will feature a new cast and storyline.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiNGh0dHBzOi8vdGVsZTEuY29tLnRyL2RlbGkteXVyZWstZ2VyaS1kb251eW9yLTg2NTUzOS_SAThodHRwczovL3RlbGUxLmNvbS50ci9kZWxpLXl1cmVrLWdlcmktZG9udXlvci04NjU1MzkvYW1wLw?oc=5", "urlToImage": "https://tele1.com.tr/2021_files/images/tele1_logo-1-2.png", "publishedAt": "2023-06-20T12:13:05Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Eurohoops Turk", "title": "Ergin Ataman: \u201cAtina\u2019ya Tatile De\u011fil, Kazanmaya Geldim\u201d - Eurohoops Turk", "description": "Panathinaikos, Ergin Ataman'la 2 y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131. Ataman, Yunan bas\u0131n\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, Panathinaikos'un yeni ba\u015fantren\u00f6r\u00fc olarak \u00e7ok mutlu oldu\u011funu ve kul\u00fcp olarak b\u00fcy\u00fck hedefler i\u00e7in m\u00fccadele etmeye haz\u0131r olduklar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Ataman, g\u00fc\u00e7l\u00fc, geni\u015f ve kaliteli bir kadrolar\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 ve taraftarlar\u0131n deste\u011finin kendilerine g\u00fc\u00e7 verece\u011fini belirtti.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiZmh0dHBzOi8vd3d3LmV1cm9ob29wcy5uZXQvdHIvZXVyb2xlYWd1ZS10ci8xNTE5NDY0L2VyZ2luLWF0YW1hbi1hdGluYXlhLXRhdGlsZS1kZWdpbC1rYXphbm1heWEtZ2VsZGltL9IBamh0dHBzOi8vd3d3LmV1cm9ob29wcy5uZXQvdHIvZXVyb2xlYWd1ZS10ci8xNTE5NDY0L2VyZ2luLWF0YW1hbi1hdGluYXlhLXRhdGlsZS1kZWdpbC1rYXphbm1heWEtZ2VsZGltL2FtcC8?oc=5", "urlToImage": "https://www.facebook.com/tr?id=1768901460005054&ev=PageView&noscript=1", "publishedAt": "2023-06-20T11:10:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}]}