{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "TrtSpor", "title": "Temsilcilerimizin rakipleri belli oluyor - TrtSpor", "description": "Adana Demirspor, Be\u015fikta\u015f, and Fenerbah\u00e7e have learned their opponents for the second qualifying round of the UEFA Europa Conference League. Adana Demirspor will face Romania's CFR Cluj, while Be\u015fikta\u015f and Fenerbah\u00e7e will face the winners of the Tirana-Dinamo Batumi and La Fiorita-Zimbru matches, respectively. The first matches will be played on July 27th, with the second leg on August 3rd. The teams that advance from the second and third qualifying rounds, as well as the play-off round, will qualify for the group stage, which begins on September 21st.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibWh0dHBzOi8vd3d3LnRydHNwb3IuY29tLnRyL2hhYmVyL2Z1dGJvbC9zYW1waXlvbmxhci1saWdpL3RlbXNpbGNpbGVyaW1pemluLXJha2lwbGVyaS1iZWxsaS1vbHV5b3ItMjc2NzMzLmh0bWzSAXFodHRwczovL3d3dy50cnRzcG9yLmNvbS50ci9oYWJlci9mdXRib2wvc2FtcGl5b25sYXItbGlnaS90ZW1zaWxjaWxlcmltaXppbi1yYWtpcGxlcmktYmVsbGktb2x1eW9yLTI3NjczMy5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": "https://mc.yandex.ru/watch/50114119", "publishedAt": "2023-06-21T06:21:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Sports"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "Denizli'de feci kaza! TIR ile otob\u00fcs kafa kafaya \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 2 can kayb\u0131, 20 yaral\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMieWh0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9ndW5kZW0vZGVuaXpsaWRlLWZlY2kta2F6YS10aXItaWxlLW90b2J1cy1rYWZhLWthZmF5YS1jYXJwaXN0aS0yLWNhbi1rYXliaS0yMC15YXJhbGktNDIyODc0NjjSAX1odHRwczovL3d3dy5odXJyaXlldC5jb20udHIvYW1wL2d1bmRlbS9kZW5pemxpZGUtZmVjaS1rYXphLXRpci1pbGUtb3RvYnVzLWthZmEta2FmYXlhLWNhcnBpc3RpLTItY2FuLWtheWJpLTIwLXlhcmFsaS00MjI4NzQ2OA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-21T06:10:56Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "Musk'\u0131n tek c\u00fcmlesi rekor getirdi! Hindistan hamlesi geldi - H\u00fcrriyet", "description": "Billionaire Elon Musk, known for his speculative moves and interesting investment strategies, has expressed his desire to invest in India during a meeting with Prime Minister Narendra Modi. Musk stated that he plans to establish a Tesla factory in India and hopes to make an announcement in the near future. He also discussed the possibility of setting up a production base for automobiles and batteries in the country. Musk's comments have caused India's Sensex index to reach a record high.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiZWh0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9la29ub21pL211c2tpbi10ZWstY3VtbGVzaS1yZWtvci1nZXRpcmRpLWhpbmRpc3Rhbi1oYW1sZXNpLWdlbGRpLTQyMjg3NDg00gFpaHR0cHM6Ly93d3cuaHVycml5ZXQuY29tLnRyL2FtcC9la29ub21pL211c2tpbi10ZWstY3VtbGVzaS1yZWtvci1nZXRpcmRpLWhpbmRpc3Rhbi1oYW1sZXNpLWdlbGRpLTQyMjg3NDg0?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-21T06:01:18Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Milliyet", "title": "YEN\u0130 ASGAR\u0130 \u00dcCRET 2023 SON DAK\u0130KA: Asgari \u00fccret Temmuz ara zamm\u0131 belli oldu! \u0130\u015fte zamlanan yeni \u00fccretler (Maa\u015f Haberleri) - Milliyet", "description": "This text is a disclaimer stating that the website milliyet.com.tr is the go-to source for breaking news, opinion pieces, and various topics from Turkey and around the world. It also mentions that the content on the website cannot be copied or published elsewhere without permission and proper attribution.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigQFodHRwczovL3d3dy5taWxsaXlldC5jb20udHIvZ2FsZXJpL3llbmktYXNnYXJpLXVjcmV0LTIwMjMtYXNnYXJpLXVjcmV0LXRlbW11ei1hcmEtemFtbWktYmVsbGktb2xkdS1pc3RlLXphbWxhbmFuLXVjcmV0bGVyLTY5NjU4NTTSAYUBaHR0cHM6Ly93d3cubWlsbGl5ZXQuY29tLnRyL2FtcC9nYWxlcmkveWVuaS1hc2dhcmktdWNyZXQtMjAyMy1hc2dhcmktdWNyZXQtdGVtbXV6LWFyYS16YW1taS1iZWxsaS1vbGR1LWlzdGUtemFtbGFuYW4tdWNyZXRsZXItNjk2NTg1NA?oc=5", "urlToImage": "https://s.milimaj.com/images/milliyet/milliyet_dijital_logo.svg?v=4", "publishedAt": "2023-06-21T05:57:32Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Milliyet", "title": "Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131! 6 ay 6 bin kilometre k\u0131s\u0131tlamas\u0131 s\u00fcresi uzat\u0131ld\u0131 - Milliyet", "description": "The Turkish Ministry of Commerce has extended the \"6 Months 6,000 Kilometers\" restriction until January 1, 2024, to combat excessive and unfair pricing, hoarding, and other unfair commercial practices in the automotive sector. The ministry will also monitor all individual sales subject to the restriction and impose administrative fines on sellers who violate the regulations. Additionally, measures will be taken to eliminate high prices in second-hand vehicle advertisements on the internet. The ministry will continue to conduct rigorous inspections of authorized dealers, auto galleries, and individual sellers to prevent excessive pricing and hoarding. The ministry has imposed a total of 75,171,360 TL in administrative fines for unfair pricing practices.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid2h0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpeWV0LmNvbS50ci9la29ub21pL3RpY2FyZXQtYmFrYW5saWdpLWFjaWtsYWRpLTYtYXktNi1iaW4ta2lsb21ldHJlLWtpc2l0bGFtYXNpLXN1cmVzaS11emF0aWxkaS02OTY1ODc40gF7aHR0cHM6Ly93d3cubWlsbGl5ZXQuY29tLnRyL2FtcC9la29ub21pL3RpY2FyZXQtYmFrYW5saWdpLWFjaWtsYWRpLTYtYXktNi1iaW4ta2lsb21ldHJlLWtpc2l0bGFtYXNpLXN1cmVzaS11emF0aWxkaS02OTY1ODc4?oc=5", "urlToImage": "https://s.milimaj.com/images/milliyet/milliyet_dijital_logo.svg?v=4", "publishedAt": "2023-06-21T05:54:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Milliyet", "title": "Kad\u0131n hapishanesinde isyan! 41 \u00f6l\u00fc - Milliyet", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiVmh0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpeWV0LmNvbS50ci9kdW55YS9zb24tZGFraWthLWthZGluLWhhcGlzaGFuZXNpbmRlLWlzeWFuLTQxLW9sdS02OTY1ODQ40gFaaHR0cHM6Ly93d3cubWlsbGl5ZXQuY29tLnRyL2FtcC9kdW55YS9zb24tZGFraWthLWthZGluLWhhcGlzaGFuZXNpbmRlLWlzeWFuLTQxLW9sdS02OTY1ODQ4?oc=5", "urlToImage": "https://s.milimaj.com/images/milliyet/milliyet_dijital_logo.svg?v=4", "publishedAt": "2023-06-21T05:51:48Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Memurlar", "title": "Piyasalar\u0131n g\u00f6z\u00fc yar\u0131n a\u00e7\u0131klanacak 'faiz' karar\u0131nda - Memurlar", "description": "The Central Banks have announced their decisions in the global markets. The Turkish Central Bank will announce its interest rate decision tomorrow. Economists predict that the one-week repo auction interest rate (policy rate) will be increased by 1.075 basis points to 19.25%. According to a survey conducted by AA Finance, the median expectation of economists for the policy rate change was an increase of 1.075 basis points. The new president of the Central Bank, Hafize Gaye Erkan, will lead her first Monetary Policy Committee meeting.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXWh0dHBzOi8vd3d3Lm1lbXVybGFyLm5ldC9oYWJlci8xMDY4Nzk0L3BpeWFzYWxhcmluLWdvenUteWFyaW4tYWNpa2xhbmFjYWstZmFpei1rYXJhcmluZGEuaHRtbNIBY2h0dHBzOi8vd3d3Lm1lbXVybGFyLm5ldC9oYWJlci8xMDY4Nzk0L3BpeWFzYWxhcmluLWdvenUteWFyaW4tYWNpa2xhbmFjYWstZmFpei1rYXJhcmluZGEuaHRtbD9hbXA9MQ?oc=5", "urlToImage": "https://www.facebook.com/tr?id=1883353311708817&ev=PageView&noscript=1", "publishedAt": "2023-06-21T05:45:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "Son Dakika: Fenerbah\u00e7e, Edin Dzeko transferini bitiriyor! 48 saat i\u00e7inde... - H\u00fcrriyet", "description": "Fenerbah\u00e7e is close to signing Edin Dzeko from Inter Milan, according to reports. The Bosnian striker's agent was said to be in Istanbul to discuss the final details of the deal, which is expected to be completed within 48 hours. Dzeko, 37, is reportedly set to earn \u20ac4.5m per year plus a \u20ac1m bonus, as well as a signing-on fee of around \u20ac5m.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidGh0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9zcG9yYXJlbmEvc29uLWRha2lrYS1mZW5lcmJhaGNlLWVkaW4tZHpla28tdHJhbnNmZXJpbmktYml0aXJpeW9yLTQ4LXNhYXQtaWNpbmRlLTQyMjg3NDc40gF4aHR0cHM6Ly93d3cuaHVycml5ZXQuY29tLnRyL2FtcC9zcG9yYXJlbmEvc29uLWRha2lrYS1mZW5lcmJhaGNlLWVkaW4tZHpla28tdHJhbnNmZXJpbmktYml0aXJpeW9yLTQ4LXNhYXQtaWNpbmRlLTQyMjg3NDc4?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-21T05:30:19Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Mynet", "title": "MEMUR EMEKL\u0130 MAA\u015eI ZAMMI 2023: Memur emekli maa\u015f\u0131 zamm\u0131 ne kadar olacak? 2023 Memur emekli zamm\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klan\u0131r? - Mynet", "description": "This article discusses the upcoming retirement and salary increases for Turkish civil servants and retirees. The minimum wage will increase to 11,402 lira as of July 1st, and the retirement and salary increases will be determined based on inflation rates and a welfare increase. The exact amount of the increase will be announced after the inflation rates for June are released by T\u00dc\u0130K after the Eid al-Adha holiday. The new salaries will be determined based on a combination of inflation rates, welfare increases, and gradual salary increases.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFodHRwczovL2ZpbmFucy5teW5ldC5jb20vaGFiZXIvZGV0YXkvZWtvbm9taS9tZW11ci1lbWVrbGktemFtbWktbmUta2FkYXItb2xhY2FrLTIwMjMtbWVtdXItZW1la2xpLXphbW1pLW5lLXphbWFuLWFjaWtsYW5pci1tZW11ci10ZW1tdXotemFtbWluZGEtc29uLWR1cnVtLzQ2NjcxMy_SAZUBaHR0cHM6Ly93d3cubXluZXQuY29tL2FtcC9tZW11ci1lbWVrbGktemFtbWktbmUta2FkYXItb2xhY2FrLTIwMjMtbWVtdXItZW1la2xpLXphbW1pLW5lLXphbWFuLWFjaWtsYW5pci1tZW11ci10ZW1tdXotemFtbWluZGEtc29uLWR1cnVtLWZpbmFucy00NjY3MTM?oc=5", "urlToImage": "https://img7.mynet.com.tr/mynet-logo.png", "publishedAt": "2023-06-21T05:26:15Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Sabah", "title": "Son dakika Fenerbah\u00e7e transfer haberleri: Arda G\u00fcler transfer karar\u0131n\u0131 verdi! Merakla bekleniyordu... | D\u00fcnya devlerinin istedi\u011fi Arda G\u00fcler, Kim Min-Jae gibi oynayabilece\u011fi ara bir tak\u0131ma gidip sonras\u0131nda \u00fcst d\u00fczey bir tak\u0131ma transfer olmak istiyor - Sabah", "description": "This article is about Fenerbah\u00e7e, a Turkish football team, and their preparations for the upcoming season. They are in talks with several players and are also hoping to keep their star player, Arda G\u00fcler. The article discusses a critical meeting between G\u00fcler and the team's president, Ali Ko\u00e7, where G\u00fcler will make a decision about his future with the team. The article also mentions Fenerbah\u00e7e's search for a new coach and their goal of winning the championship next season.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihQFodHRwczovL3d3dy5zYWJhaC5jb20udHIvZ2FsZXJpL3Nwb3Ivc29uLWRha2lrYS1mZW5lcmJhaGNlLXRyYW5zZmVyLWhhYmVybGVyaS1hcmRhLWd1bGVyLXRyYW5zZmVyLWthcmFyaW5pLXZlcmRpLW1lcmFrbGEtYmVrbGVuaXlvcmR10gGHAWh0dHBzOi8vbS5zYWJhaC5jb20udHIvZ2FsZXJpL3Nwb3Ivc29uLWRha2lrYS1mZW5lcmJhaGNlLXRyYW5zZmVyLWhhYmVybGVyaS1hcmRhLWd1bGVyLXRyYW5zZmVyLWthcmFyaW5pLXZlcmRpLW1lcmFrbGEtYmVrbGVuaXlvcmR1L2FtcA?oc=5", "urlToImage": "https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/site/v3/i/sabah-logo-170x71.png", "publishedAt": "2023-06-21T05:23:31Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Sports"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Milliyet", "title": "Hande Er\u00e7el: Serenay ve Afra'y\u0131 \u00e7ok tatl\u0131 buluyorum - Milliyet", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiW2h0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpeWV0LmNvbS50ci9jYWRkZS9oYW5kZS1lcmNlbC1zZXJlbmF5LXZlLWFmcmF5aS1jb2stdGF0bGktYnVsdXlvcnVtLTY5NjU4NTbSAV9odHRwczovL3d3dy5taWxsaXlldC5jb20udHIvYW1wL2NhZGRlL2hhbmRlLWVyY2VsLXNlcmVuYXktdmUtYWZyYXlpLWNvay10YXRsaS1idWx1eW9ydW0tNjk2NTg1Ng?oc=5", "urlToImage": "https://s.milimaj.com/images/common/milliyet-logo30x30.png?v=1", "publishedAt": "2023-06-21T05:10:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "\u0130sve\u00e7'ten U d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc... Savc\u0131 PKK'n\u0131n korkun\u00e7 y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne seren delilleri a\u00e7\u0131klad\u0131! - H\u00fcrriyet", "description": "This article reports that Sweden has finally approved a law that imposes prison sentences on supporters of terrorist organizations. The law, which came into effect on June 1, allows for up to four years in prison for those who encourage, strengthen, or support terrorist activities. The law was used for the first time against a person accused of supporting the PKK, a Kurdish militant group. The accused, who was arrested in January after firing a gun outside a restaurant in Stockholm, is alleged to have attempted to finance the group through extortion. The law also expands the powers of authorities to detain and prosecute those who finance or support terrorist organizations.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifmh0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9kdW55YS9pc3ZlY3Rlbi11LWRvbnVzdS1zYXZjaS1wa2tuaW4ta29ya3VuYy15dXp1bnUtZ296bGVyLW9udW5lLXNlcmVuLWRlbGlsbGVyaS1hY2lrbGFkaS00MjI4NzQ3MtIBggFodHRwczovL3d3dy5odXJyaXlldC5jb20udHIvYW1wL2R1bnlhL2lzdmVjdGVuLXUtZG9udXN1LXNhdmNpLXBra25pbi1rb3JrdW5jLXl1enVudS1nb3psZXItb251bmUtc2VyZW4tZGVsaWxsZXJpLWFjaWtsYWRpLTQyMjg3NDcy?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-21T05:08:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Political"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Milliyet", "title": "Son dakika... 10 il i\u00e7in dolu ve sel uyar\u0131s\u0131! Meteoroloji payla\u015ft\u0131 - Milliyet", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiaWh0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpeWV0LmNvbS50ci9ndW5kZW0vc29uLWRha2lrYS0xMC1pbC1pY2luLWRvbHUtdmUtc2VsLXV5YXJpc2ktbWV0ZW9yb2xvamktcGF5bGFzdGktNjk2NTg1NdIBbWh0dHBzOi8vd3d3Lm1pbGxpeWV0LmNvbS50ci9hbXAvZ3VuZGVtL3Nvbi1kYWtpa2EtMTAtaWwtaWNpbi1kb2x1LXZlLXNlbC11eWFyaXNpLW1ldGVvcm9sb2ppLXBheWxhc3RpLTY5NjU4NTU?oc=5", "urlToImage": "https://s.milimaj.com/images/milliyet/milliyet_dijital_logo.svg?v=4", "publishedAt": "2023-06-21T04:57:55Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Son Dakika", "title": "Acun Il\u0131cal\u0131, k\u0131z\u0131 Leyla Il\u0131cal\u0131'ya araba hediye etti - Son Dakika", "description": "Acun Il\u0131cal\u0131, known for his love for his daughters, gifted his daughter Leyla Il\u0131cal\u0131 a new car. Il\u0131cal\u0131, who frequently shares moments with his daughters on social media, posted a video on Instagram of him and Leyla driving in Istanbul traffic. Leyla's response to her father's question about whether she was scared of the traffic or not made Il\u0131cal\u0131 emotional. Last year, Il\u0131cal\u0131 attended Leyla's high school graduation and shared a post on Instagram congratulating her.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vd3d3LnNvbmRha2lrYS5jb20vbWFnYXppbi9oYWJlci1hY3VuLWlsaWNhbGkta2l6aS1sZXlsYS1pbGljYWxpLXlhLWFyYWJhLWhlZGl5ZS1ldC0xNjA1MDY2NS_SAWBodHRwczovL3d3dy5zb25kYWtpa2EuY29tL2FtcC9oYWJlci1hY3VuLWlsaWNhbGkta2l6aS1sZXlsYS1pbGljYWxpLXlhLWFyYWJhLWhlZGl5ZS1ldC0xNjA1MDY2NS8?oc=5", "urlToImage": "https://s.sdacdn.com/static/images/Logo2x.png", "publishedAt": "2023-06-21T04:48:30Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Posta", "title": "G\u00fcnl\u00fck bur\u00e7 yorumlar\u0131! Filiz \u00d6zkol yazd\u0131: Terazi, O\u011flak, Bal\u0131k ve di\u011fer bur\u00e7 yorumlar\u0131 - Posta", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiemh0dHBzOi8vd3d3LnBvc3RhLmNvbS50ci9nYWxlcmkvZ3VubHVrLWJ1cmMteW9ydW1sYXJpLWZpbGl6LW96a29sLXlhemRpLXRlcmF6aS1vZ2xhay1iYWxpay12ZS1kaWdlci1idXJjLXlvcnVtbGFyaS0yNjQ1OTAz0gF-aHR0cHM6Ly93d3cucG9zdGEuY29tLnRyL2FtcC9nYWxlcmkvZ3VubHVrLWJ1cmMteW9ydW1sYXJpLWZpbGl6LW96a29sLXlhemRpLXRlcmF6aS1vZ2xhay1iYWxpay12ZS1kaWdlci1idXJjLXlvcnVtbGFyaS0yNjQ1OTAz?oc=5", "urlToImage": "https://s3.posta.com.tr/images/posta/posta-logo.svg?v=1", "publishedAt": "2023-06-21T04:44:18Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "O vaatler hayata ge\u00e7ecek... Gen\u00e7lere vergisiz telefon ve bedava internet yolda - H\u00fcrriyet", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid2h0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9ndW5kZW0vby12YWF0bGVyLWhheWF0YS1nZWNlY2VrLWdlbmNsZXJlLXZlcmdpc2l6LXRlbGVmb24tdmUtYmVkYXZhLWludGVybmV0LXlvbGRhLTQyMjg3Mzkx0gF7aHR0cHM6Ly93d3cuaHVycml5ZXQuY29tLnRyL2FtcC9ndW5kZW0vby12YWF0bGVyLWhheWF0YS1nZWNlY2VrLWdlbmNsZXJlLXZlcmdpc2l6LXRlbGVmb24tdmUtYmVkYXZhLWludGVybmV0LXlvbGRhLTQyMjg3Mzkx?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-21T04:00:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "Vas\u0131fl\u0131 g\u00f6\u00e7 yasas\u0131 Alman meclisinde - H\u00fcrriyet", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiTmh0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9kdW55YS92YXNpZmxpLWdvYy15YXNhc2ktYWxtYW4tbWVjbGlzaW5kZS00MjI4NzQ0MdIBUmh0dHBzOi8vd3d3Lmh1cnJpeWV0LmNvbS50ci9hbXAvZHVueWEvdmFzaWZsaS1nb2MteWFzYXNpLWFsbWFuLW1lY2xpc2luZGUtNDIyODc0NDE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-06-21T04:00:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Political"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Euronews", "title": "Titanik'in bat\u0131\u011f\u0131na tur yaparken kaybolan denizalt\u0131 hakk\u0131nda neler biliniyor? - Euronews", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibmh0dHBzOi8vdHIuZXVyb25ld3MuY29tLzIwMjMvMDYvMjAvdGl0YW5pa2luLWJhdGlnaW5hLXR1ci15YXBhcmtlbi1rYXlib2xhbi1kZW5pemFsdGktaGFra2luZGEtbmVsZXItYmlsaW5peW9y0gEA?oc=5", "urlToImage": "https://static.euronews.com/website/images/vector/euronews-logo-stacked-neon-blue-32x32.svg", "publishedAt": "2023-06-21T03:53:11Z", "content": null, "country": "tr", "category": "General"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "NTV", "title": "Asgari \u00fccret ne kadar oldu, y\u00fczde ka\u00e7 zamland\u0131? 2023 asgari \u00fccret ara zamm\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 - NTV", "description": "This newspaper has no description, please click on the link to learn more.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilQFodHRwczovL3d3dy5udHYuY29tLnRyL2dhbGVyaS9la29ub21pL2FzZ2FyaS11Y3JldC1uZS1rYWRhci1vbGR1LXl1emRlLWthYy16YW1sYW5kaS0yMDIzLXllbmktYXNnYXJpLXVjcmV0LWFyYS16YW1taS1hY2lrbGFuZGksT25UWThUY2dtRXFPOXhFbHlrdE9iQdIBmQFodHRwczovL3d3dy5udHYuY29tLnRyL2FtcC9nYWxlcmkvZWtvbm9taS9hc2dhcmktdWNyZXQtbmUta2FkYXItb2xkdS15dXpkZS1rYWMtemFtbGFuZGktMjAyMy15ZW5pLWFzZ2FyaS11Y3JldC1hcmEtemFtbWktYWNpa2xhbmRpLE9uVFk4VGNnbUVxTzl4RWx5a3RPYkE?oc=5", "urlToImage": "https://cdn.ntv.com.tr/img/logo.svg?v=9896", "publishedAt": "2023-06-20T19:42:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Business and Economy"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Haber Global", "title": "D\u00fczenli aspirin kullananlar, anemi tehdidiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya - Haber Global", "description": "Regular use of aspirin can lead to anemia in people aged 65 and over, according to a study of more than 18,000 people in Australia and the US. The study found a link between the use of aspirin in the non-steroidal anti-inflammatory drug group and anemia. Participants were observed for five years, with half taking 100mg of aspirin a day and the other half taking a placebo. Doctors regularly checked the levels of the ferritin protein and hemoglobin in their blood cells. The study found that those taking aspirin had lower levels of hemoglobin and ferritin, and a 20% higher risk of developing anemia than those not taking aspirin.", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiY2h0dHBzOi8vaGFiZXJnbG9iYWwuY29tLnRyL3NhZ2xpay9kdXplbmxpLWFzcGlyaW4ta3VsbGFuYW5sYXItYW5lbWktdGVoZGlkaXlsZS1rYXJzaS1rYXJzaXlhLTI1ODgwNtIBZ2h0dHBzOi8vaGFiZXJnbG9iYWwuY29tLnRyL2FtcC9zYWdsaWsvZHV6ZW5saS1hc3BpcmluLWt1bGxhbmFubGFyLWFuZW1pLXRlaGRpZGl5bGUta2Fyc2kta2Fyc2l5YS0yNTg4MDY?oc=5", "urlToImage": "https://s.haberglobal.com.tr/assets/web/images/hg_logo.svg", "publishedAt": "2023-06-20T18:54:00Z", "content": null, "country": "tr", "category": "Health"}]}